聽日 零消費！

唔好比唔罷工嘅鋪頭賺錢

推

大大力推

文宣商戰：撐「五大訴求、缺一不可」良心認證標誌店舖消費推廣

提返身邊人

勝利方程式：遊行->死線->升級